維尼係正常人定癲佬

Ching 你d 文法都幾好下，表達得好清晰

笑撚咗

睇黎好fd

我唔知戇鳩算係正常定係癲佬

維尼係蒙古人，目標係消滅中國，復興蒙古族。咁好多嘢就解得通

傻仔一條,背後俾人玩都唔知果種

習: 斬撚死你

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

怪人